哥迪同球員講：憎我就憎我，無問題

耶耶托尼去左邊 又話要報復哥狗

無球會要

水晶宮

比唔比得起人工

無budget買生日蛋糕

佢又話免費幫踢，只求打鳩哥sir?

佢話big 6先肯1英鎊周薪

貼錢買難受